同阿爸傾完電話，喊到成隻連豬咁，佢有野想同大家講。

第一次開po，有咩錯漏請高抬貴屌。

我阿爸喺成個反送中嘅一開頭堅持話自己係中立，但實質係淺紅。之後唔知點解睇住直播變左淺藍。喺我同佢討論嘅時候喊左幾次終於聽得入我講嘅野同了解多咗我哋嘅行動，終於變左淺黃！（雖然佢都係同人講佢中立）

事源依排我出多咗街，又行得前咗，佢有啲擔心，所以打俾我又同我講下時事野。因為阿爸細個偷渡嚟香港，算係經歷過啲野，亦都了解共慘黨嘅性格。因工作需要時不時都要去大陸各地一年半載，對現時國情有些少認識。佢話睇住依排啲直播好想喊，覺得我哋班後生再咁送頭落去好可惜，欣賞亦心痛。

咁我阿爸想講嘅重點如下：

1. 十月一號係共產帝國建國70週年，佢地嘅慣用手勢係慶祝大典前，即九月中左右會清除下啲蛇蟲鼠蟻，所以佢好擔心啲新晉嘅「曱甴戰士」會大量送頭，特別係依家香港嗰啲有恐怖主義嘅苗頭，建議9月期間低調謹慎行事。

2. 阿爸覺得年輕人應該要dream big，得閒打牙骹嘅時候多啲諗下你係皇帝嘅話會點做，佢覺得我哋too naive too simple，唔識點捉棋成日俾人玩返轉頭，要記得我哋身處華人社會，唔喺人哋歐美民主國家，要捉住目標對象嘅強硬要面特性。
(爸：收埋你哋啲不必要嘅天真無邪，小小期待都唔好再俾林鄭閱哦啦！人哋咁做人哋個政府會做野，港共？）

3. 條條大路通羅馬，嗰五條訴求阿爺擺到明話唔得，我哋都係死牛一邊頸，唔識變通學人玩下文字藝術/遞plan直到佢受等等，集咁多百萬人淨係等攬炒啊？咁可以返屋企瞓啦(原話)。

4. 阿爸話最好快啲向閱哦發出談話邀請，表現我地理智講道理又有心解決件事嘅一面，全世界都知道我哋香港班後生係掂做得野，就唔好俾佢停。

我：同邊個傾？我哋無大台。

之後我哋又傾唔埋啦，佢始終覺得我哋會衰喺無大台，「多中心即係無中心」咁話，所以到依家行動都係無明確共識，成盤散沙，弊大於利。

於我無大台係利大於弊，講依幾句純粹想提提大家會互屌係正常，但係我哋相約他日喺煲底下再屌過好無，屌得多傷身啊。

我覺得係時候同777傾下條件，我哋出嚟係想爭取，唔係將就收貨。我哋要主動出擊，唔好再等個西面人肉錄音機啦。我哋要釋放出願意解決問題嘅信息去獲得更多嘅支持同進展！民間記者會係一個好重要嘅平台！點解無人再講啊！要宣傳啊！做好佢！

多謝你睇到依度。

公義香港，時代革命！

自推十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫推

無大台呢點我認同係壞處較多，但更大問題係無一個人有足夠既領導能力，夾硬搵一個倒不如無大台

兄弟爬山 各自努力

你老豆有心，但冇可能低調，冇可能大台談判，一傾就被騎劫民意。

堅持就係要政府先做野（獨調/ 問責）

出解放軍咪攬炒，經濟「好」時都冇我地份，入寒冬啦屌，睇佢俾商家屌多啲，定我地冇好日子多啲

老實答你 機會得一次 無真普選只會有更多問題
義士受盡打擊 必須還佢地公義 面對極權 無人要坐政治監
警察濫權唔洗查咩

唔會傾架啦 同你傾都係果d官方答法咪玩啦巴打 係仲對依個港共政府有希望

有大台個運動一早完 大台直接坐監 或者少少成果就收割 出賣其他流血淚既人

有大台先係問題
拉一拉就完

唔反對呢點，而且而家都無空間比人搶大台

又談判撚

同共匪談判既都冇好下場

差佬用曱甴黎描述示威者本身已經有問題
我唔太明點會有人稱自己人做曱甴戰士
除非你係差佬

樓主係咪無見識過有大台同支那傾條件既下場係點

壞處只係難聚人 同計劃 共同商討改善比大台好
缺一不可係我地堅持又滿足到9成人 希望盡快成功

818叫777來囉

老實講點解會有甲由戰士呢個稱呼
係咪狗隻內部對示威者前線稱呼

無野好傾
It’s a yes or no question. We don’t take no as an answer.

推

談判同送死差不多
國慶佢要點清理示威呀
開架坦克落黎咪又係柒出國際
低調解決係冇方法
唔可能捉哂咁多人
只會越搞越多柒事

第一次見係喺嗰條低級協會林志偉嘅聲明

多謝你爸爸嘅建議
不過應該冇咩可能

講真，你老豆有一句話我幾認同，你地屌我都想講下，華人的確無民主基因，唔似得人地鬼佬，起碼被殖民多500年至可以換晒啲血。你問我點解會咁認為？其他唔講，就講呢次抗爭，禍必及妻兒呢啲都講得出口，經常見到有人詛咒人地死全家，誅九族啊？連坐啊？用埋滿清十大酷刑啊？我唔割蓆，無能力亦都無諗過去阻止人地做嘢，不過就另到我覺得好失望咯，呢種咁㗎聲音得到咁多人支持，基因真係有問題

講咁多原來就係想談判
14年談判完結果係點？

閱。哦。不推文回覆。

唔好意思阻一阻你

817光復紅土無人提？

唔接受任何形式談判
唔接受任何傾既機會
五大訴求，缺一不可

如果係真既話，樓主老豆就係最天真嗰個，今次運動最重點就係冇大台，五大訴求就係透過遊行，示威反映出黎，你搵人出黎傾，邊個做代表邊個傾條件？五大訴求就係呢次運動既目標，樓主老豆都係跳唔出大台呢個思維既話就靜靜地課金算啦

宜家出親黎條柒婆都唔會理
其實真係要諗下其他方法

希望下次前線見到你

負皮我比嘅 談話不了 邊個天真

唔談判 唔要大台

Push

第3點我覺得值得思考下... 最基本既撤回... 林鄭一路都淨係話平衡各方利益... 但就係無解釋過唔撤回有乜實際利益同埋邊個會得益
如果純粹中共要捉人... 佢大把方法真係唔需要特登整條法例出黎... 究竟有乜原因林鄭要押咁大注落去
我覺得真係要認真思考下對家諗乜先可以嬴

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

擅用起底

五大訴求最難實現係徹控同雙普選，但呢兩樣最重要，無談判空間。如果呢兩樣做到，其他佢都會做，所以無談判空間。

傾咩？一係接受，一係唔接受

我覺得唔可以有不同意見就即刻話人係鬼，其實大家要反思下點樣會更好，從中改善

屌那星！點解呢兩日出現好幾個posts，都係乜九社會學教授學者，然後又阿爸--全部都係吹要暫停、要談判、要起大台、要改口號、要畀時間共產黨.... 全部都係泛民論調！
請大家必須企硬：
五大訴求 缺一不可
無大台
光復香港 時代革命

公義香港？
我地從來都係講光復！
你同我地割呀？？

重申1000次冇大台
大台撚死開

五毛們你好，欢迎来到自由世界的互联网。在这里你可以认识中国共产党不想你认识的事。请随便发问：
- 六四事件
- 法轮功
- 新彊集中营
- 小熊维尼
- 中国官员家人国籍（全部有外國護照）
- 艾未未
- 刘晓波
- 王全璋
- 香港反送中
- 自由民主的好處
- 一人一票
- 投票權

呢幾日一到凌晨果班人又亞爸話.老細話,ao親戚話

目的都係指向要cool down單野
但警察連拉開槍警員坐監的誠意都無

根本係五毛新招

低調
我哋愈高調 全世界就愈多對眼望住我哋

無大台=散沙
大台=揸春袋
正正因為無大台場運動先愈打愈耐

又陰啲陰啲推大台
民間記者會絕不能代表抗爭者談判

DLLM，侵侵 拎著核彈同銀彈都同老共傾唔撚掂呀，叫班𡃁仔 / 偽大台 / 香港人 同中共講數晒冷？談判？

佢依家應承你又點？中英聯合聲明都係歷史，簽合約都反口。

比個深紅文宣 sell 到你都未覺，你老豆好了解你囉。同埋你相對耳仔軟，睇尾句口號就知。

#不分化 #純分享

勝利在望 你老沒同我講談判dllm on99樓主夜mama是帶帶風向

對唔住，而家係要推翻政權

不是談判

唔好淆佢, 就係要佢70周年生日變死忌, 成日淆底散水冇撚用架

我阿爸喺成個反送中嘅一開頭堅持話自己係中立，但實質係淺深紅。

你都講講，閱哦啦，你睇下啲記招，日撚日同一翻說話同鳩噏，又死口唔認數講大話搏大霧

plus唔係冇人揾過佢傾喎，係佢自己唔肯出黎，到過幾日開記招又做翻錄音機，你自己review下啲新聞同直播都知咩事啦

談判......................係咁易處理就好，家陣擺到明成個港共政府都冇人性冇禮義廉恥

然後，個人覺得有大台的話場運動輸到完左好耐

淺紅變淺藍係咩玩法
愛國變愛警察？

唉哎屌，唔記得開不推文回覆，仆街
大家記得開唔好好似我咁鳩

研究呢排'xx話要起大台同cool down'的文
寫作手法接近9成

對家開始新一輪攻勢
先前狂洗post 完全無效果
現在講故仔打感動

你究竟咁想邊個人死，想佢出嚟做大台

五大訴求 缺一不可
無大台 不割席

光復香港 時代革命

泛民左膠 食屎啦！

其實admin可唔可以比人預設set不推文

調返轉就啱

一步不能退！唔知樓主是唔是同路人，但是樓主同我地要是呢一
刻放生中共 我屌爆你老母 第一次開post就要成個運動轉型FuckYou！ No Any Compromise，Only We Win or Burn with Us

又傾？大專學界已經好清楚講過
咪帶風向投降

自認嘅人真係好on9

恐佈苗頭係為左合理化黎緊用更暴力嘅手法清人捉人。所以黎緊和理非路線最好，一黎打斷中共佈局，二黎俾機會國際聲援我地，三黎，唔想再有手足出事

第3點其實中共係唔會睇唔會理，一個固執到覺得自己所有野都岩既皇帝，係唔會考慮平民既感受，只有中共自己內部內鬥或者內部出現左一班有良心既官先會出現一點機會

第4點唔好話談話，市民想見佢都難過登天，而且佢只係一隻棋，你同佢傾係無撚用的，。仲有如果佢有良心，見到香港咁既情況，佢大可直接反共直接將d條例全部取消再加另外既條例去保護香港人

儍B

又block一件，仲要唔係P牌

善用不推文沉佢落去！

唔好有大台
有大台我地仲散, 因為大台不代表全部人, 同時分化互屌割蓆捉鬼乜都齊, 仲唔會聚得番
立左志, 有大台我番屋企訓, 等送中

低調啲係岩既，但傾呢？就無謂啦。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

國內同中共談判/袋住先既有邊個有好下場？

日撚日有呢啲我老豆講乜鳩我老母講乜柒，收皮啦，邊撚個呀，冇人想聽你老母廢噏呀

低級打手又喺度帶風試水溫，收撚皮啦

「曱甴戰士」

極度懷疑有咩自己人會咁講？

垃圾文
快撚D死撚左去啦你老豆

818

第2點幾認同
對面成日玩賤招引人中伏
我地都要醒水啲
唔好咁易中計 俾返啲策略黎睇下

同意
隨便推一個能力不足嘅人做大台倒不如冇大台
今次其實都證明咗呢樣嘢

可惜係到依家香港抗爭者呢面未有賢能可以服眾
簡單如武力升級大家嘅方向都好模糊
雖然不切實際
但如果有啲類似五星上將嘅人嚟幫拖
我一定即刻this way, sir!

傾一定唔得 5大訴求係底線 傾得姐係諗住接受<5大訴求嘅條件=同政府妥協
唔係完完整整嘅5大訴求根本冇意義 同袋住先冇分別
唔接受5大訴求就繼續抗爭 最後真係唔掂就攬炒
但老實講依家對抗緊嘅係中共 根本唔會理你 所以同佢傾只係比機會對家「釋出善意」

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

其實大台唔一定係一個人， 一個組織， 可以係唔同界別搵啲代表人物， 大學學生會會長， 醫生，律師，普遍市民， 年輕人， 議員， 打工仔等等

64 雨革都有對話結果？

傾條命
又俾位佢玩語言僞術

傾你老母

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

訴求好清晰, 要傾都係政府做主動, 唔係唔使諗。

無大台亦都唔會有人咁蠢，一攬大台就煽動暴動

紅橙黃綠青藍紫齊撚晒

同你老豆講 咪以為自己好醒
佢都係too naive too simple
識得講唔好期待條柒婆 但轉個頭就話應該揾條柒婆對話 係咪思覺失調

我覺得一開始佢係死要面，無諗過咁大件事
以為hk人會係深層港豬
依加攪到咁，佢更加唔可以講撤回
佢一講代表我地贏一步
中共會清算佢（相信係大家期待ge畫面）

華人奴性太強，香港依加跟本就藍絲多過黃絲
要設立民主體制好困難

其實依加咁多人出黎係因為良知
有幾多人了解革命精神，同緊極權共產黨鬥
我都好希望有一日可以煲底除口罩
所以點都唔割！

有朝一日希望我地嗰結局winter on fire 咁
燒埋大陸起義 但大陸人根性太自私

Bull shit

香港人嘅訴求已經十分清晰，就係五大訴求決一不可！！唔需要談判

呢個真心，從來未聽過有同路人咁稱呼自己
防彈少年團、殺龍巴絲呢啲就聽過
本人亦覺得如果咁自稱實在不能更on9
~可能我見識少掛~~
Yeah今次記得開不推文

[文宣已開始] 請勿自歸曱甴，要正視Dehumanization嘅嚴重性

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

另外，我見到有人主張叫返對方(藍絲/警察) 係老鼠，我係絕對反對嘅。我地唔能夠將自己下放到佢地嘅程度。呢個係良知，道德嘅問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

正 131
負 125

好接近。

樓主好天真 點解要我地主動 而唔係林鄭

其實你老豆都係人黎 都會錯

「XX戰士」呢啲稱呼無可能出自「自己友」口中

唔知樓主乜居心 淨係見到「陷阱」

香港人行咗咁耐 想要啲乜全世界都知，林鄭一係應承一係拒絕 ，就咁簡單，唔需要再搵人同佢傾。

係人都知「大台」「代表」既下場就係8964。

「兄弟爬山 各自努力」，
有共同既目標 ， 自己代表自己

雖然唔想講 但係感覺樓主唔可靠

pish

我老豆都係中立，佢覺得無論做咩，大陸都唔會理你

前幾日我忍唔住喊住咁同我老豆解釋，想佢明白示威者諗咩，最後佢講左幾樣野：

1. 唔好挑釁警察，唔好比任何藉口佢地打/拉你 （需然班黑警不嬲都無差別咁打人）
2. 要對準政權，搞警察係無用，大陸講到明支持警察
3. 作為家長，佢唔可能全力支持仔女既立場，因為佢唔想我地去送死

次次呢個時候都有風向文
收皮啦 你
五大訴求 缺一不可

幫你爸爸概括下，你果4點重點如下：

1. 標籤暴徒
2. 帝制思想
3. 失敗主義
4. 同中共傾

五大訴求
缺一不可

好懷疑呢條友又想帶風
口號都打錯 專業少少？

我認真睇咗
遞plan同談話唔多可行
五大訴求始終係核心
簡單嚟講係大家一致認同嘅嘢
我深信冇乜人反對
而談話方面 冇任何人/單位可以代表到全部人
而五大訴求係基本上全部人認可
所以暫時只可以圍繞住嚟行

佢想推既原因可能係想拉撚晒班住係香港既黑商/貪官，再收晒佢地啲錢黎打貿易戰，畢竟佢而家處下風，美元匯率失手7蚊位可以睇得出，十年黎既第一次失手，其實中國經濟方面冇大家想像中咁強大。

記唔記得雨傘同柒婆談判既後果， 5個代表入去， 4個坐監。
老共d 手段，大家要清楚了解囉

又係d 釋出善意，有險可守， 兒家邊個做代表， 果個就肯定俾人清算，將一直以黎既野入晒代表數，雨傘5個談判，四個受靶，完。

五
毛
收
皮
啦

佢想藉住打壓示威者黎壓住外匯俾老共清左既真相

其實我覺得大台呢下唔一定長期
某一件事上面我地有代表既人
但個人唔代表整個運動
有時候大家太政治潔癖
一聽到大台就不了

乜撚野阿爺 邊撚個係佢個孫 咪撚認親認戚

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

PISH

同意 口號都打錯